有時我亦痛恨你，竟將愛情置死地

生命中主角是你，真愛是苦味

咩歌

華仔嘅真愛是苦味

誰願意誰願意不理

套動畫版神鵰俠侶嘅畫面出哂黎

誰願意誰願意誰願意

不理

有聲有畫面 個陣我有買楊過玩具返嚟 玩玩下頭都甩埋

每次聽到楊過 都唔係諗起真人版本先

我覺得神雕配呢首歌真係好正

不願懂 這個 道理
不願意 分 離～

仲要係華仔自己填詞
好match

除定褲除定褲 等你

想佢再留長頭髮擔綱演出楊過

細個有追

D歌詞好到肉

我記得係霑叔填架喎

作詞：劉德華 作曲：黃霑
有時候......在掛念你
思憶......髮上那香味
昔日可......擁抱著你
心......暗地半喜

有時我......亦痛恨你
竟將愛情置死地
不願懂這個道理
不接受......分離

誰願意誰願意不理
流浪在半生怎去預備
情義我一生銘記
留在世上全沒趣味

既然我愛著你
痴心也埋葬此地
生命中......主角是你
真愛是......苦味

有時我......亦痛恨你
竟將愛情置死地
不願懂這個道理
不接受......分離

誰願意誰願意不理
流浪在半生怎去預備
情義我一生銘記
留在世上全沒趣味

既然我愛著你
痴心也埋葬此地
生命中......主角是你
真愛是......苦味

等到夢致死

夢遺到致死
asleep diy overdose limit係幾多?